---
layout: post
title: "DetectorDeMentiras"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Dos profesores suecos han sido amenazados con ser demandados si continúan publicando artículos que demostrarían que el "detector de mentiras" como su nombre lo indica es "de mentiras". 
http://www.su.se/english/about/news_and_events/scientists_threatened_with_legal_action
